知唔知衲dee點解唔游得水？

因為會變落水狗

1000/10

10/10

100000000/10

幾好呢次 支持馬仔

高汁

估到

又話今日唔得閒

點解變落水狗就唔游得水？

1000000000/10

10000/10

幾好
10/10

改做 知唔知點解衲dee游水會比人亂棍打 會唔會好d
因為棒打落水狗

又話今日唔得閒聽日見

100000/10

等人等到傻，冇嘢好做

神gag

@老衲

太明顯

因為佢隻食屎狗唔識游水

低質咗

老衲表示駁唔到

dllm你話好笑嗰啲就俾人屌